牧羊犬 Vs 守護 連 儂 墻

那些看管連儂墻的人，可以帶一頭牧羊犬在現場，如果有人來踩場，牧羊犬可以除開口罩。